搵件唔肯圍爐既伙記制旗，目的係咪轉移鳩拉民主派既討論視線？

係做比咩人睇？醒少少既都知，大家無謂J太耐

林鄭成功聚焦番兩辦度

日日有五毛鬥黃分化，洗鬼轉移視線